建議admin將打殘體字既usser bam

呢到係香港

User係香港人

唔好比殘體字污染

推

Push

呢個post 嘅#70 我屌你老母

直bam啦 show唔到出黎又浪費網絡資源又阻住我睇post

自推

殘體會員開post應該自動轉去黑洞

人地係五毛狗，咪可以露底你自己bam
幫你bam埋仲有言論自由 ？
擺admin上枱，要人做醜人

直bam 唔好浪費網絡資源 黑洞都唔應該比佢地 死返大陸論壇唔該

bam既話會開壞先例，同早洩有乜分別
建議唔支援殘體字，會出唔到

推 正常香港人係冇可能識寫殘體字

咁樣就醜人？有邊個會反對 除左你呢個on9仔外

咁樣叫亂bam咩？同早洩比

根本唔應該睇唔應該用

agger

反對既唔該睇睇呢個post先慢慢駁我

大學有教啦
寫點會唔識
打就話難啲識

有教就識寫？收皮啦阿哥

Quote from the other post:
Admin管治
千祈唔好過份民主, 亂咁下放權力俾人
會員只不過係班免費註冊嘅人, 佢地要玩野要搞破壞係完全冇成本
充當下破壞者反而令佢地更有存在感
所以千祈唔好誤以為 "反高登=高質=有能力幫手管理"
而且, 呢啲權力機制好可能係由超長時間online嘅人壟斷
而online時間越長就越可能係啲怪怪地嘅隱青/廢青
俾一大班來頭不明嘅人有權力好可能玩到成個網收皮

Link上面有

收皮啦屌你老母

bam人宜鬆不宜緊, 唔好習慣用bam人解決問題
就算要排斥某啲人, 應該要慣咗block咗佢
慣咗唔順眼就bam人, 慢慢會越bam越多, 濫用bam
bam走啲人事少, 但就連帶到好多大愛會員都心淡離開, 到時就得返最凶狠嗰班人留低

你係咪講緊依點

教都唔識?

應該好多大陸acc

每個論壇都有規矩既 建議將打殘體字嘅user加入黑名單

依家bam 殘體好嚴緊咩 定影響到你呀

點似你呀 上殘體堂就坐定定聽書

一黎就人身攻擊

唔使下下想標籤我用殘體喎

大佬 係香港人既都唔會認真上殘體堂啦

推推推

先唔講識同認真上係兩件事
你要反嗰樣野首先要了解多啲你先有多啲野講啦
嗰時上嗰堂lecture好深入講埋歷史，背後點簡化啲字，佢個系統係點
你唔聽你唔了解你連自己反嘅原因都唔清楚
你點說服人

得啦屌 殘體專家
反既原因以前係高登睇撚左好多次 唔想再重覆
殘體堂根本唔應該係香港出現 理得佢有幾撚深入歷史
唔該唔好將殘體學術化 好撚嘔心

條傻仔仲好講咩唔聽就唔了解自己反啲咩

大學上殘體堂之前已經係高登睇唔少啲post點解反啦 依家仲學人討論點解反 遲唔撚遲呀

仲用學術層面咁講 一句到尾 支唔支持bam殘體會員

我既論點好簡單

呢到係香港嘅討論區/論壇

殘體唔應該出現

而且每個壇都有規矩

Show唔到字其實都浪費緊網絡資源

最直接方法就係bam

係香港人就冇理由唔支持

話咩傷害言論自由同大愛左膠無分別

到頭來傷害既只會係自己

咁如果連user都串錯果d呢？

話咩開壞先例

開咩先例先依家 用殘體就bam 好簡單 冇用就唔洗bam

好清楚 冇灰色地帶 又冇唔清楚地方 諗唔到有咩理由唔咁做

打多左隻字姐 點同殘體比

Topic 更正返 係user

滿意未？

就算有冇可能話打錯字會bam算人

英文有可能打錯姐 用開繁體都可難打錯殘體

小學雞到
其實所有野都有佢嘅學術價值
你睇殘體出現嘅歷史可以睇到嗰時嘅人喺畀列強入侵時嘅心態同社會風氣
同你唔係好討論到
講咩都一黎就標籤左先
又唔睇下我講咩先reply幾時有想講點解反
想話你知大學唔係教你寫字，係教你點去研究成件事
可唔可以諗清楚人地講緊咩先

一係咁囉 咁撚唔滿意就開個公投 滿意未？

你唔係當我唔撚識歷史盲反呀柒頭 講撚到人乜撚都唔識 自己就專家咁

殘體研究講撚完十世 得你一個仲慢慢話有學術價值 講學術價值繁體多過佢好撚多倍

係得你小學雞仲講咩歷史咩學術 離撚哂題 睇我打咩先啦柒頭

你要學術研究殘體就唔好黎lihkg 死返去大陸論壇 呢到就係講香港價值 本土文化為先

唉 屌 垃圾冇point 下位唔該

直bam 啦

捍衛殘體嘅唔該返大陸

依家只係集中討論應該bam 定 轉做show唔到殘體字出黎

到
你到底點理解到我依家要研究殘體
你繼續喺自己個世界度
過幾年鞭返個po出黎畀你睇下自己講野幾自我中心先

Bam啦
最想睇到你地都亂bam人

btw講多句
你講公投之前check下自己#27講過咩

咁你收皮先 唔想同浪費口水再同你講咩學術價值乜乜柒柒 好行夾唔送

體育台又玩膠？

笑撚死 我講句屌你老母同公投有咩矛盾？好懷疑你係咪讀u/u grad

見一個block一個 戇鳩當有趣

我地唔好再比個on9仔牽住走

集中討論admin應該點做

1) show唔到殘體字

2) 直bam

3) 有冇更好建議？

Emoji都仲可接受 屌你老母殘體撚收皮唔該

Puah

喺 較

仆你嗰街，點解咁多殘體po

admin快d搞搞佢

Pish

唔早啲搞 個壇遲早收皮

殘睇字真係好撚7

7都事少 睇壞眼

Push push

絕對同意，我地既forum絕對要用返正體字

同意
不過我都試過唔知點解打錯殘體
好彩發現到改返